BS consultant一問

想問下4年有冇3萬？

未畢業定小學雞？

就grad

即係冇咩可能

學野快人工加得慢

好驚比人抄

可以學到concept野？

會唔會轉唔到工？

發夢啦

一開始做sup仔係學至多野，你明晒地盤野知道實際點做，之後先做顧問以後啲人一定勁鐘意你，

一開始乜都唔識做顧問我好憎

咁4年有冇2萬5？

做consultant學咩人講人工，ot la快d
contractor grad e講緊23k,
consultant 16-18k, 一年加500人工

香港做工程

識人HKU engine degree + PolyU master
金仔E&M 4~5年EXP 30K

但consultant 唔落地盤,連實物都未見過,真係有幫助?

邊間開23k咁高

安樂

計數咪又係我地計，劃圖又係我地畫，出Spec無做10年點有得出，design完我地話返比你地知有咩問題

顧問顧問，顧撚住問